Het meubilair is van licht eiken, en de nette dressoir Boomtakken blonken met zilver en snijd glas.
Er bloemen waren er ook.
Er was een klein ochtend- en roken-kamer erachter, en een serre gloeiend met eenvoudige planten; geen orchideeën overal.
Trafford keek rond met een glimlach van tevredenheid en anticipatievermogen.
"Ik heb vaak gedroomd hebben van dit soort huis," zei hij.
